和理非最大嘅誤會係03年推倒23條

點解當年50萬人上街成功，
今次成百萬人都冇成果？

因為經濟崩潰，當年沙士經濟幾低迷唔洗講，自98年港爆咗唔夠5年就整獲沙士你嘆，啲人遊行主要係搵唔到食，反23條係順勢

加上當時支那對港政策仲未咁強勢，冇而家習總咁撚癲，時任特首董伯伯又係個廢鳩嚟嘅，所以先會退

睇返今日經濟環境，黨主席係乜水，就知道港共係唔撚會理你幾多人上街

雖然最後都係鳩行 靠12號先阻到
但9/6前本土派好似你咁諗 最後其實炒哂車
今日大家有工開有飯食都出黎行係覺醒左

果時好似係因為田少

係田少同自由黨黨友 (好似係8票, 冇記錯的話) 全投反對
所以政府先"撤回"23條

果陣自由黨倒戈令政府唔夠票渣

SOR 睇返WIKI先知田少喺2讀表決前跳船, 政府知道唔夠票先"無限期押後", 最後老董再宣佈"撤回"